葉劉：我也被噓過，林鄭不應怕噓聲

姐姐真係塞錢落妹妹個袋

春卷哥爾夫咩都塞晒入去啦

每日一撚777, 葉劉已成煩膠

初賞禁果 vs 老江湖

十足十而家啲廢老嘅口吻：「我當年⋯⋯」

講咩你都做唔到特首架啦

收皮啦

想推淋病更同市民有更深矛盾，好攻心計